同女女出街好去處

約咗個女女下星期出街食野，但細節未安排好。想問有冇好去處？唔好講去屋企果啲，麻煩各位巴絲想想。

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

屌你賣廣告

潮文幾耐之前

第一次見定點？

黃店 真心正

去時鐘啦，咪搞咁多野

一年之前會學校認識，最近無lala傾電話，就約出嚟話一年冇見

當識個fd姐 建議食個晚飯傾下計就夠 岩傾自然食埋甜水say個bye有下次啦

冇錯，咪想問大家有冇好推介。

帶定錢啦,多數叫你買保險or facial plan
唔係做乜隔成年先搵你呀傻仔

下 睇wolipay啦

佢富二代，我就冇錢。

問呢個問題真係好毒，未約過女？

求其搵間coffee shop傾下計，一黎夠平，AA又唔尷尬，大家冇咩壓力，二黎唔對路都可以隨時走人。

活動類型果d行山，睇戲留係第二次啦

去黃店 支持黃色經濟圈

約晚上食
食淘島區黃店
食完去尖沙咀海傍行下吹下風咁
再送人搭車屋企